（警世）被裁空姐唔好諗住做保險

事關保險呢行幾特別
入職要你自己買返幾份
叫你屋企人又買返幾份
叫埋你朋友再買埋幾份
搾盡你個connection
再等你自然流失
對保險公司來說
你地似客多個員工

床單

咪係
樓主自己搵唔到錢先咁
人地對於公司黎講係水源
做2月已經head住樓主

利申：未做過保險

正正經經叫雞唔好？
幾十萬摸下手仔？

被裁空姐可以考慮做工程

真
唔打得都睇得

如果靚女應該幾好生意, 我都想幫趁

人肉被樁機

已經見到兩個做保險既朋友係ig度share裁員新聞再加句有需要搵工可以搵佢

其實係 自動吸客系統
等呢班人入去搵自己朋友 屋企人買保單

俾班咸濕佬用口屌完再用撚屌，都咪話唔爽

保險公司好仆街

真
入去斷六親

已經想辭職，經理唔放人。

push

我見有啲保險佬朋友都係IG, FB出post話佢地請人
講到工作彈性自由
痴撚線，底薪都冇，好心保險佬咪咁仆街啦
人地俾人裁員已經好慘

做得保證都仆街 無人性啦
等你以為係入去打工
其實係要你做下線 賣單比你朋友 父母

好多朋友做緊

等佢地賣完單比自己人
會自然流失

畢業入去做左兩三個月 都已經看透曬
agency垃圾
自己啊頭又唔多掂
已經打算月尾走人
臨放工執好曬野
之後WhatsApp佢就得 又唔洗提前通知
自顧合約來 勿太認真 理論上agent唔係僱員 自生自滅

衰過做雞

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

今次穴係多保險佬出POST
因為唔少都想搵空姐做下線, 乜都唔識任佢點最好

push
我地撐你地有良知，當時幫香港人搞和你塞。
走去做保險狗嘅話，都算半隻過街老鼠，唔好怨連登仔唔幫你，自己攞黎的。

佢地會用有底薪去吸引人
又話自由又話揾到錢
自由呢下 肯定吸引空姐本身既性格

Real

出賣哂身邊屋企人 朋友

自由咪即係搵笨
有客要24小時覆，又要跟
冇客咪自由，不過冇錢啫
壓力大撚到，仲要香港保險嘅環境好臭

其實我係空姐😢

做地產，至少都有底薪

True
prefer做工程

屈硬機

做保險無得返轉頭

你每次食飯同朋友傾計

永遠就係諗點樣去sell單

做人做狗自己揀

大撚把走地雞做咗保險雞

做保險做到似傳銷咁

就係貪你班下等人比唔起錢 寧願貴少少都無所謂
同你地班垃圾叫埋同一隻雞 真係有失身分

呢一個真，出去開會人哋想鬧你，見你係女都屌得冇咁甘。

保險經紀的職業分類就喺傳銷

屋企之前有人做過，做咗半年就出返嚟
佢話有底薪但係如果唔到數就冇底薪
然後有啲單係個客月供，佢份糧都每個月出少少咁，百零蚊咁出
佢話有時人工得個幾千蚊一個月
我聽到真係呆撚左，出邊求其搵份文職都萬幾啦
而家見到IG啲保險佬朋友都好好笑
打埋啲嘢好嘔心咩必勝嘅決心成功嘅法則
係咪有病成個邪教咁

這個真係好看自己上線和agency 外加你自己人脈
不過上線垃圾 support唔倒你 又無傳授咩有用經驗卑你 你都幾難發圍
我都聽過有上線好人 幫到你 真係等你可以做落去 唔係下下靠哄 靠打人情牌來sell 而係真係有空間卑你話去所謂幫人 不過這個真係好少有這樣大佬 同埋香港保險業風氣確實臭 新人免不了被朋友提防

早幾個鐘先見到啲保險公司係JobsDB 出左新post
仲要title寫住《空姐空少再啟航》

即刻見到好多廣告招空姐

真係做工程最好 女仔已經贏
再加靚直頭贏到開巷

自動吸精系統，去酒店見工

空姐做LRO

做空姐無問題阿
唔好做保險就得了
第一低賤職業

果班保險狗真係無良

推

保險狗

同意

有無保險佬向前國泰員工招手既圖，幫保險師出名啦

推呢個
點都好都唔好做保險

我見好多帶隊果班撚屌想叫班空姐轉行

推, 空姐手足, 呢個世界好大, 唔好俾班保險佬蒙蔽

同唔同你上線講都無咩所謂啦
反正你自己又買左幾份
你親朋好友又買左幾份
無咩利用價值啦

我好同意真係好睇上線 識一個總監就係好例子
個個下屬都認真去教 成條team好有系統
Training, marketing, branding, PR etc
唔同經理有唔同崗位，真係做到Sustainability
而唔係由得你做到就做 做唔到就流放
佢好多下屬都係以前做萬寧，做餐廳樓面etc
依加年年cot tot
自己努唔努力 際遇 好重要
可以話無人脈又跟著舊垃圾真係含得撚

這個真 垃圾上線你真係收得皮
所以我地區無咩新人
同埋 好多入來一年左右的就走
所謂training整日會大家教一樣耶 無分工好

無開過單
不過慶幸無開過
走都走得輕鬆

又係到引人入去
樓面做cot tot
最多咪又係賣完老豆老母單之後
做唔到落去

樓主
佢講這個係有例子
不過真係百分之五個種
難過遇到伯樂

叻仔

所謂新人training 咪又係洗腦野
等你地賣多幾張單比老豆老母
根本保險公司當你地係客多過員工

做保險唔係問題 不過一定唔係宜家
你d單一定係第一時間做圈子既人
咁無既圈子來來去去都係d crew
大家都俾人炒哂仲有閪錢買咩

不過好多空姐fd都識諗 飛得多知個世界好大

你都on9
我做乜要引人入去？
我自己又唔係做保險

買保險
搵林作

我想話 我地大team今個月就來月尾 好多人都未開單 經理級別 更何況我地新人

樓主講黎講去都淨係識話叫老豆老母買單
仲有冇第二句？

樓主出post時間啱啱好
今朝已經見到有post 叫人可以試下轉行加入

真係要自己買？

我都見到人咁宣傳

咁你考咁耐 你究竟考到狗未

又保險post

啲人要做保險嘅話由大學已經開始做啦，拉埋班同學做下線，搵啲同學開保單，中學入教會，擴大生活圈子，識條友由大學做到senior region manager，最近係咁請新人，新人都唔知大學畢業未，近年仲扮埋黃

揸u爸好過

以前離職空姐可以揾好多
因為夠多空姐朋友
而家個個空姐朋友都冇野撈
邊個揾你簽單...

會點架如果無單

講多d 收入會點嗰d ok ?
想知點解朋友會肯做

保險同黑警一樣都係撚樣黎
乜撚嘢人先會做保險
完全係冇道德嘅工作

根本係同一樣嘢黎 成班仆街黎
黑警死全家 保險都死全家

痴撚線做保險嗰啲好似入撚個邪教咁
講啲嘢好撚戇鳩 佢哋打呢啲字出嚟唔撚尷尬嫁

保險一定仆街過警察
點解？ 保險可以唔賠
警察你報警 點都會理下

你會唔會遲左d 警世
有d 已經做緊啦

呢個一定啦
請左你 一定多左生意
你朋友唔買 自己都要買返幾份啦
到時再r唔到新客 咪等你自然流失

夠靚女可能呃到好多毒撚單

wtf???

已經大把保險佬揮緊手
基本套路就係
你自己同親友最少一兩張單
之後唔理你
到你走張單仲係度

Tui

唔洗錢架，買左保險有14日冷靜期，可以無條件取消，夠厚面皮就得

MDRT

Ching 識玩

搞鳩你話你強姦咁咪仲麻煩

做地產好過

有底薪
唔洗求人買，大把人買樓

做左咁耐4年半都未叫親友買過單

做地產好過做保險

入房前同後響CCTV前大家都都清醒，動作親密既話會視為自願，有好多案例

我知, 但係屌個閪都麻煩

個post好多保險狗
飛雞開床單輕易搶你飯碗啦

萬一條女 話要告勁你
你都驚 無得取消

其實做保險係人格成績表
多數做得好嘅都係世界仔世界女
所以連登咁多人反保險係好合理

利申：保險佬

洗撚驚咩，法律上有一條觀點叫:誠實及合理地錯信，呢單可視為買完保險後两人產生感情而發展進一步關係，事後取消保單係因為冷靜期內檢視合約細節，認為不適合自己而取消，係冷靜期賦予嘅權力。

之後再反告條女破壞個人聲譽，要佢賠償。

保險佬真係好on9

講真又要屌又要cut人張單, 萬一俾人屈又要搞咁大, 正正經搵條女或者叫雞咪算囉

冇，純粹想玩下隻保險雞姐
On9討論黎，唔洗認真

做還做唔好害埋身邊嘅人

做保險一定發到圍

所以話 保險妹 玩唔起
建議揾條女 或者叫雞
我個人唔會買保險 因為有買無賠

保誠

本身空姐都唔係雞
依家保險佬騙人做雞
搞到講講吓真係做雞

人哋月月十萬 識嘅都係同佢哋買保險嘅有錢人 使乜理啲窮困connection 大把朋友

利申 窮撚

屌那星
保險狗真係好撚黑心
人地已經失業
仲要人斷埋六親

又話唔好話空姐係雞
點知轉頭就加入保險業
唔係雞係咩？

咁仆街

都幾慳皮 宏利d facebook 廣告都賣緊額外轉行5000津貼
只係唔講老底幾多

呢兩日係所有保險公司既recruitment day
d保險佬日日係fb/ig話要幫d空姐要救d空姐

其實好多空姐以前做緊嗰陣都有秘撈到保險
保險秘撈當多份錢就ok 全職不了

正正經經做隻雞算啦

駛你嚟教佢地做人？

fit 晒, 成個packet 賣

其實每個行業總有害群之馬，有啲保險agent的確係咁lur人埋，煩到死，或者氹你買完之後冇follow up service, 不過總會遇到有責任嘅agent嘅，可能係少數，但唔好埋沒呢班人嘅存在
就算其他行業，咪一樣有人做得衰，例如有啲老師hea教會畀人形容為教畜，做會計都有人做假數，做邊行唔緊要，總之係正當行業，唔犯法，對工作同客人有責任心就得

經濟唔好仲有乜正常途徑去sell單
仲入去都係腦生草

其實有好多人收入唔受疫情影響，例如公墓員，紀律部隊，醫護，社工，是乎你有冇眼光向邊啲市場入手，段估冇人咁on9叫一個啱啱畀人炒咗嘅去買保險

如果係咪都要買嘅時候 搵個有床單嘅實著數啲

賣醫療保險ok
始終公營醫療廢，又可以扣稅

儲蓄果d收皮啦

其實保險呢行係點？ 洗唔洗要考牌